乜撚野8號一滴雨都冇

打風一定要落雨？

基本消費係雨
但依家係連風都冇

大角咀好多滴

樓主係氣象專家？

我嗰邊仲有太陽

風都冇仲可唔可以叫打風？

講錯係陽光

唔想開股市

唔好衝出黎柒啦

係屋企出post話無風

有線班廢老游緊水
「唔洗消防員救」
「天文台掛錯咗」

你係咪幫啲窗黏咗膠紙？

史上最垃圾8號

打風先黎落雨

落緊雨啦無雨, 傻鳩

會唔會入左風眼

阻住返工同股市..
真係小學雞先咁恨8字波

先唔同你科學解釋秋颱嘅特性，水颱/旱颱，咩叫「強烈季候風共同影響」

每次打風做足防風準備係每個人都應該要做
無必要笑鳩人